[月供股票] 2020年7月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

66今日派息

你993股？

17 就到我買入價 應否走呀

1667股

唔update大家 頂你

揀左以股代息

唔知有冇100股收

估唔到今日恆生個價又幾硬淨喎

個數字唔靚似足呢度d人
廢事update

我正式宣佈
由今日開始係舊經濟股嘅世界
新經濟股集體潛水 日狗即刻縮返入佢老母閪

支持周巴

好彩700同小米上星期清左倉

分注買入領展買希慎買匯控 全部都係日狗狙擊嘅垃圾股

持有2800都比人狙擊

今日唔見人

之前月供1211既巴打 有冇聽我講食一半先

想問下匯豐月供嘅話，點樣睇番自己果個月乜嘢價位入貨？

我有三個月都唔記得睇，想入返ticker 做record

冇睇一陣700 3690暴跌
最好笑都係中芯

你喺eStatements/eAdvices 嗰度選eAdvices應該就會見到

正
$1都無係中芯賺過

新經濟股淨係走剩BABA一隻 純利潤鳩坐

舒服

舊經濟跌咁炒 終於威番次

少

事實係因為冇升過

係我就全倉食。有波幅 無升幅既股
都係炒上去姐

咁都好過冇升過之餘仲要陪跌

我寧願佢free fall

睇錯以為兩架 ba

美股唔買了 全部都太貴 得閒入吓港股舊經濟股撚下日狗不知幾好

今日舊經濟的的確跌得少

玩咗兩年overall輸3萬蚊算多定少

BA

開咗ib有得玩pre-market
頭先$384.6入咗AAPL

[奇文共賞]【理財百科】龔成：收息股是真財富…

ft要八點 同埋無錢加倉了

巴打你咁快玩哂啲錢

extended hour唔操作

btw, 有興趣可以研究下佢個P/E record

all in nflx

新sticker麵仔

媽咪麵有emoji用啦，但點解個公仔咁傷心

好撚正

iphone未有？

重開app

有啦
我而家都係iPhone
你喺返平時腦魔嗰度選

正呀！ 牙籤巴開tesla post 係未要用呢個

佢燈到TSLA去$14xx

雲地又贏 賣得靚

證明即使中長線睇好 都唔代表要死揸爛揸

APPLE pe ratio all time high wor

ATH又唔係, 不過你有睇佢條trend就知咩事啦
炒個爽

抄我買生果

現價30仲未係ATH咩？
仲要呢兩年增速已經冇以前咁快

一齊炒水果

係呀
短炒only

我哋一齊等聽朝六點睇earnings

唔係4點就出啦咩
win or nothing

呢度HK Time 6am

呢度就HKT 4am

4am即係冇得訓
唔想就咁盲目set價
到時一定好大波動

聽日放假

07年未核爆前超過37, 所以唔怕, 仲有空間

畀我就set好盤就瞓醒睇結果

伏巴如果係你 你會點set
我而家均價大約$522
之前$575冇take profit
咁我就咁set $575 止賺
$522止蝕咁樣？

個倉根本新舊經都要有

唔好講個事實出嚟

有咩舊經濟好買

問下日巴

你均價522, -8~-10%係480.24~469.8(教科書短炒-10%就要斬)
週圖上週大陽燭底係479.8, 可以考慮用480, 極接近-8%
保守啲嘅話, 14/7DL支腳係492.26, 你喜歡用490都得

SG唔洗理住, 你負數緊, 到正數就將個SL推上去
心血少嘅話, 可以考慮一正數就set個+100蚊之類嘅stop條件盤, 唔裂口就唔會輸, 非裂口trigger到起碼仲有餐晏食

P.S. 唔接受賺少左相當於輸呢啲on9觀點, 學訊騰老師講, 長玩長有, 正數就得, 最底限度輸完唔洗上IFC就得

你唔用條件盤就會好似依家咁, +10%變到-3%, 由575去到511中間都無裂口嘅, 若果你set好條件盤長擺係唔應該豬錢

Ok唔該晒伏巴
我今晚短炒咗隻SPCE $22止賺執咗6%走人
而家坐NFLX安心咗好多
咁我都係set定$490 cut loss算

嘩屌, 你fat fat到

入左美金定係margin玩？

事實唔洗講出黎
食野你都唔會只係食一樣

我ark由25％跌到10％放哂

算唔算舊經濟 呢個時代竟然仲有人唔識飛 要搭電梯

跟風既後果 從來都唔跟人

你係指由+25%變到-10%?

邊有咁多早知o架, 你參詳下我上面講嗰段嘢啦, 無水鳩你的, 唔好交完學費都仲做由贏錢變輸錢嘅傻散

25% to +10%
賺少左

知道

唓, 咁都唔係輸錢, 贏左10%完全唔係問題

係見到你岩先寫「唔接受賺少左相當於輸呢啲on9觀點」

搵少左姐，不過突然覺得長渣少少好似較好
清哂倉感覺好怪

有冇人個ft有問題 我睇唔到成本價同持倉賺蝕

掃去右邊

呢個我知 不過個app同網頁版都show 0

823又做少左生意了

佢閂唔閂都唔會點有人去
依家疫情咁嚴重
你係想攻擊823都用其他新聞啦

喂 尋日新經濟大跌 你去咗邊啊？

去左加口水

新經濟近兩三個月升左幾成到一倍都有

而家回調幾%有幾奇？

overall計都仲係大幅跑贏舊經濟

同埋咪on9啦
如果唔封場兩日黎消毒 之後嘅損失仲多
無消毒啲人以後仲敢唔敢去？

口水日又贏了
好在聽你講

報一報你個真口水倉加左幾多口水

咁回調完啦？唔好講咁多啦
貼倉先啦

你490走到？
業績比預期差

66無收到股息點算

你唔係以股代息？

要錢要股都stat出
宜家無

幫你找番果每人$50街數

0fun

不要騰只要信

無力了國家隊點做嘢㗎

新開融資？

閂門唔使交租呀而家

好似係, 前日轉咗做融資

過幾日會正常返

好啦, 我都send咗email去ft問

HSBC轉HKD去ib
再喺ib 換做美金
個rate夠靚 做到7.75

不過呢兩日升返
7.753
好在一開戶就入哂HKD轉哂先

你之前又話買返嚟長hold

不過都好嘅
我都覺得玩個股升幅多啲

所以之前就已經走哂ETF

雲地派

學雲地，寫完扑暈自己組合，之後短炒放哂學日巴講，要定時賣出定可以長勝

冇走
因為見佢竟然上得到$53x
以為有返希望就去訓
冇set stop loss

吹呀我係雲地派

你對唔對得住伏巴
伏巴咁有心機琴晚教你set

你同伏巴都係一向話買個股好啲㗎
跟你哋咋

唔係跟Wendy

使乜跌一日即刻話賣得靚
700波幅咁大
今日700又升返高過佢嘅賣出價鳥

純粹係自己當時心理差，因為美股返左家鄉，想收割左佢維持住個本先
好驚好似港股咁出事
我2/3/16/1038/1113/823 蟹哂走唔到

ARKK我炒咗兩次
$50->$66
$70.71->$80.34

啤巴有我陪你

學日巴咁講，低買高賣，長勝

隻NFLX after-hours跌咁多
差唔多幫我蝕返哂出去鳥

巴打

我尋日都賣咗契媽出去

我5月中買賣到7月中堅係短炒
如果5月中一次過買入同一數量，到琴日賣，比宜家短炒所得盈利多5倍

不過講真，我冇咁的心態一開始持有
要改下

短炒L

$50買嗰次呢 咪係我喺度講完你都有買嗰次
上到$66.09放就係因為開始見好多人講呢隻
覺得已經炒到好熱 以為見頂

點知之後破埋$70
因為Fear of missing out
所以又入返
但之後就係諗諗吓美股都係買個股好
所以過$80又放哂鳥

吹呀未試過做短炒撚

美股我好落力投資科技股
呢個系列係主動型etf, 我覺得都可以長keep
用黎抵消返唔敢直入tesla 的機會

有冇人買著隻1270
無息收仲要嘔突供股

就快頂呢隻野唔順 準備9連跌

咁小事 睇我隻中電啦

仲企得住7字頭喎

咁小事 睇我隻領展啦

由+10%變-9%(tm)
你另一條trade圍到數唔洗jump咪當交學費上堂
玩股當玩牛熊就得, set好sl盤緣份到就會打靶, 個打靶位只會推高唔會推低, 升下推下就變sg

當買個教訓
真係應該聽你講

師兄重貨823？

其實事後睇返, 尋晚你set左都救唔到, 佢post market一開就464.79, 個裂口咁大你stp盤cover埋extended hours都係rip
只可以講係buy the rumor, sell the fact, 炒業績係咁
今晚開左市先算啦

另外TSLA下個禮拜出ER

我$1070成本應該唔驚掛
同埋之前$1758放咗兩股叫做有profit真正落袋
不過又係好想講嗰句
早知$1758放哂佢算

唔洗理, 用現價做錨, 你賺緊~50%, 諗下你最少想袋幾多%走, 然後掛個sg盤, 緣份到就會有錢落袋
佢現價再升例如5%咪再推高sg 5%, 緣份到就會打靶
用IB可以考慮直接用trail, 不過我估你TSLA係大貓hold

66出左派息statement換哂股
剩返現金派返1蚊比我
加凍飲都唔夠錢

係HSBC呀
嗰陣未有ib
原來開ib咁快咁方便
換錢rate又靚
真係應該一早就開定

不嬲啦我呢d 比日巴屌到潛哂水

長揸驚閪

死得

我仲未收到

你高j咗？

點解唔開埋ft?

大戶多股數d
結算要耐d

1615@2

唔係, 係因為證券行要收市先入到帳
今日斬埋66倉,

今日想加66倉

屌 反骨仔

我已收66股息$950

梳

竟然唔要股

驚日巴多過驚隻股跌

係囉，宜家有citibank / ib / ft 鐵三角
港股致富 一通

點解要開咁多
我諗住開ib 有多啲止賺方法又有option所以開

要錢實在d

日巴都係嘴炮姐

點解1299成個星期都高開低收 想供供佢

嘴炮好煩，你睇下口交部就知

口水倉

What is SEC_5WMTO20_REB ?

短視

我要d垃圾碎股又賣唔走既

之前月供66 同 823 太多
個portfolio 嚴重跑輸

咁多隻 你有好多本?

個portfolio 得六十幾萬 （包埋月供，美股，基金）
目標上去100萬

allin契媽

個人認為阿里巴巴唔怕買多啲 但美團點評就真係非常唔睇好

契媽唔會放
未來都係新興科技世界

我睇法同你差不多
但我諗極諗唔明 美團 跑贏 baba
我想開始減供 舊經濟港股
加供ATM

美團只係呢兩年阿爺無中生有變錢嘅工具 年年都蝕錢 依家玩到咁大成萬億市值 d黨員手上嘅貨咪可以抵押融資去托市囉

咩APP??

好明顯係microsoft office excel 2016

睇返隻霉氣 2013年個頂 足足用左5年到2018年先升得返

今次可能都一樣 高追左真係恭喜你

點解唔一手手買 你又唔係冇錢

幾時開始變咗月供美股

點解會知係2016

一手手 既平均成本 好唔過 定額平均成本

日巴我知錯了

點解美女會變到港女咁
成日妹黎妹去

基本上可以確定無可樂飲

呢度係月供股票post,遲下講講下變埋月供日股新加坡股英股

之前唔係集中月供港股咩?

月供既話 琴日特價你又買唔到 想放果陣又有碎股

利申 兩年前一開始買股票都係月供

月供冇分港美 不用分那麼細

點心冇分港美 不用分那麼細

忽然間覺得霉氣呢一兩年來會見到個位數字

所以港股好撚on9 點解唔可以一股股買

點睇都要衰多一兩年 3號手足頂住呀

利伸蟹撚曬

咩apps

Google Sheets

好掙扎
而家低位唔供 無了月供意思
但而家嘅大環境
供3仔每供$500 都係扔落大海
不如食咗佢好過

原來中電同領展已經跌到咁
過咗疫情 資金點都要買嘢
中電咁穩定
$80完全無難度

我諗住都係繼續供

過左疫情d資金會返返去舊經濟
不過幾時完無人知

又係考驗耐性同紀律嘅時候

個個月都倒錢落海咁

頂住呀

日巴：過左疫情d資金走哂去新經濟股啦，仲同你留係舊經濟個度有咩回報？

新經濟D股價都追唔上財務
一爆獲好大件事
Netflix有眼你睇

供緊 66 823 各2000 應唔應該增加?
66 好底 過1-2年後應該會上番50掛

我都想知

睇你自己點睇啦 反正呢度個個人睇法都唔同

66 $40以下我就供

66 50幾蚊果時供落來真係慘D

你冇時間成本同機會成本？

點解明知會衰幾年都死守？

哦講完啦 多謝分享
我鍾意咁洗錢啊係咪唔俾先

納dee個勢好衰, 13/7支燭咁嘅樣, 睇統計紀錄, 好大機會未來3個月插3成, 自己睇路啦

等美國大選爆

可唔可以分享多啲

美股週一（7月13日），納指盤中再創新曆史新高，最高觸及10824點，一度漲超2％，但盤尾納指「大跌水」跌超2%。

數據顯示，自1989年來，過去30年，這種情況只發生過兩次，上一次是2000年3月7日，隨後科網股泡沫破裂。

真心 慘 依家諗緊出糧買一手 希望到時係35/36/37 D價

收息股慢慢儲啦
唔好買一手

咁轉去買美股ETF

一手all驚你地喊
比我有2皮, 分期搣
有多拎去溝仔

點解喺溝仔呢？

GAY

不會懷孕

中國宣布接管4間保險公司、2間信託公司、3間證券公司。

党是最好的, 你知道嗎?

持市值863萬元港鐵股份的曾生，登記地址為大坑西邨民興樓地舖，記者前往拍門時，發現是一間雜貨店，但店內竟然無放售任何商品，向店長詢問時，他只稱自己同樣姓曾，「曾玩過股票」，但沒有透露詳情。

撇除部份人報住假地址，這些公屋富戶都不介意將手頭大額股票以實物方式持有。有證券行高層指出：「有部份住公屋的住戶認為，用實名登記購買實物股票，沒寄存銀行，較難被揭發。放在銀行會有股東的全部個人資料，易被起底，揸實物要查出來的時間則較耐較繁複。」

該名高層透露：「另外，有很多公屋住戶都有投資股票，大部份是退休人士。他們也用子女或親友名義購買心宜藍籌股，個別百萬上落都有。」

近年房委會打着善用公屋資源之名，收緊公屋富戶政策。但「你有將良計、我有過牆梯」，為免被查出超出的資產，公屋戶出招，例如住戶擁有人會將資產轉去他人戶口，甚至轉移至內地戶口或由內地親友代託管有關資產。基於不少居住公屋多年的住戶已屬一把年紀的長者，怕被政府迫走，連「棺材本」也轉移，於是用此方法。

出事
雲地成手科技股 叫佢走呀

係咩 上去睇睇先

爆完 20年後都番到家鄉 新經濟驚閪

Voo會唔會穩陣啲？

咁都可以扯到科網股爆,勁
即係好似近劈價賣樓
兒燈仔又話人走資
有冇諗過呢D交易同轉工一樣
每一日都發生緊

標準傻散
成倉火棒股, 希望佢轉身夠快啦

等21號再同垃圾舊經濟可樂玩遊戲

納dee開升超1%單日轉向收跌超過1%, 歷史上得26次, 今次睇下個結果係嗰8成定剩低嗰2成

希望大插

搏業績同炒家有咩分別
我買物管股係貪佢夠穩定同避險
不過依家D資金衝返晒入去, 托到咁高位
到時人踩人就好睇了

我想知20年前果次有無無限QE?

未算高

仲可以上就真係要靠業績?

佢轉身應該快㗎
納指再調整吓佢應該會走貨㗎啦
就好似之前港股跌緊嗰陣時佢都減持騰訊阿里嗰啲咁

我炒衰咗NFLX業績
以後唔炒業績

今次先無限買債

美股有班賭仔中意跟住張er賭錢嫁喎

Stop gain

thx

實有班友滿倉TSLA call過ER, 一係睇樓, 一係跳樓

你走咗未?

走哂鳥
蝕～6%

就快又到月供日嘅日子，究竟致富做唔做到最大贏家呢

我仲揸緊

華爾街知道致富月供日
俾個機會我地入貴貨

唔係15號月供日嘅咩

5個同15個交易日

美股跌完咪升返

一個月前已經入定物管股坐緊了

8月業績期
炒完科技板塊，又到物管旺返一陣了

this time is different

863萬/$39 = 442手

可能人地IPO價買

公屋富戶正仆街

ipo價幾錢

當時的招股價9.38元

人哋就係買得中呀吹呀

收息唔使做 我都想呀

唔好提d無人管喇…
講完又燈架喇…

以股代息又多十手八手

留返比個孫都得

有無月供巴絲打唔介意貼下倉等細佬我學吓嘢

當佢442手*500 = 今次派成22萬息
打工仔煩惱緊會唔會中招, 有冇得wfh
佢已經印印腳收普通打工仔一年月入既錢

學唔好跟我地咁樣輸？

痴線
我輸得多過你呀

幾好丫，每過半年寄張股票實物比你

隻2號

我覺得冇問題

原來主席已經有兩手

月供儲貨儲左成年
要我隔幾個月先買1手應該好難
我冇乜自律性

咁人地儲左成世既錢無得講…

大把人有錢就洗左先，月尾無錢剩，我當佢每月出糧買1手，連花紅1年13手，買足三十幾年咪儲到囉。

月供一齊貼倉搞旺個場佢好無

唔使20幾年都得

真係要有間公屋 唔使交租 唔使供樓先做到一個月一手

又一個力證 有錢贏既都係新經濟

日巴有無正野貼出嚟畀細佬學吓嘢

你估真喺唔使交租食飯拍拖咩
樣樣都喺錢呀屌

今日花左d時間去睇月供資料 個個youtuber都唱衰呢個方法

睇你點睇
無紀律eg我 的確好方法
初初覺得月供千零蚊有鬼用
1年過後睇返D買貨歷史哭左出來
原來供左咁耐

1年20萬倉都供好多下啵

時多時少啦, 出bonus供多D
D銀行放係戶口又無用咪供多D

咁你咪一個月起碼搵四五皮

得3皮人工

三皮好多啦

每個方法都有佢嘅作用㗎啦
睇你自己啱唔啱用嘅啫
我哋呢度又冇逼人去月供
我哋全部都係自願㗎

大把人輸錢唔出聲

是但啦
連燈根本無言輪自由
班細路唔岩聽又話人5毛

你又亂講咗啲咩啊

你地問題, 刪左#1 = ok
成日出去留言
無啦啦有d友彈出來問你d 66點樣
跟著比人認證3毛

我知 我都月供緊 本身一半月供一半其他投資
但因為得月供係真係儲到筆錢
黎緊會100%月供算

但頭先上youtube想搵d認同感 搵d信心
但個個youtuber都唱衰

咁月供有無錢賺？無錢賺仲想唔想繼續供？
咁假如想供又洗咩搵認同感
唔通真喺人做你做人唔做你又唔做咩

未了解件事唔敢亂講嘢

原來你66均價咁高
我隻11均價$140都係蝕緊咁上下%

記得你之前個portfolio防守力仲係好過其他舊經濟
而家你啲股開始追上其他人啲跌幅

主要中電日日係咁跌

唔怪得主席要去美股POST

咁我隻煤氣都係日日跌緊

目前我隻圍骰，冇人去同大陸冇人用銀行都仲係正數
霉氣就差少少

中電都唔知點解會日日跌
不過係我都會買港燈唔會買中電

我都覺得港燈好似好啲
如果要來儲股數嘅話

廢老股共勉之

我純粹覺得港燈係本地業務
唔受外國收入嘅影響
同埋100%派息
收息股最好係呢d

至弊每年派息減緊
除非好似做到6823呢D咁

起碼人地個股價唔係好似中電咁
中電派咁高息都跌就知道咩料啦

得3,4厘都叫高,如果4厘之間
我會揀中電

反而呢個月開始我供6823
成個desk total 供17000$

中電維持到派4%咪算好

6823 呢D勝在每個月有流定資金
我地每個月交上網費手機錢

係 同埋只會愈來愈多上網需要
包括家居用品 什至交通工具
依定儲定 之後一定gogoog

唔好燈6823啦

之前三月嗰陣買左少少 均價10.36
點知後尾升到11個幾之後賣走哂
而家好撚後悔

同埋個股價唔係點郁 個人都開心少少
真係寧願佢打橫行

我等緊11蚊樓下再入多幾手
希望8月公布業績可以加派股息

月供短炒是常識吧
無升跌有咩用

星期一應該又跌到仆街

月供TLT?

得港女係月供

我反而覺得要諗既係呢套玩法仲work唔work

最少係香港已經出現恆指無咩上升既情況。同時，樓價係過去10年升到hihi

一齊研下
我覺得依家港股低水 其實好岩儲貨
出面d人成日話港股無未來我唔讚同

仲未放呀

距離財自一大步

有無買咗10萬港鐵？

靠特衰政府現階段香港有咩將來
維持月供港股儲貨收息同美股未來搏升

4萬thx

呢個post就黎關門大吉

佢真正身分係地鐵主席

其實係做波板糖人
睇著港G返工逼車

波板糖人 三皮

投資兩年輸緊2萬7 聽日唔知又輸幾多

兩年咋 你條命又唔係得兩年

媽咪麵人生苦短

麵神
咁投資兩年日日個倉都紅色又點會開心㗎

why not

其實我仲月供緊o架

好多人都係 不過唔知點解唔想喺度出聲

應該仲有大把cd rom

我係cdrom

希望大家都見到展展重上$90之日

我寧願佢唔上 $50-70咪幾好

你意思一日未儲夠貨一日都唔好升上去？

你唔會覺得$90太貴嘅咩

但係長期6070我返唔到家鄉

咁幫你唔到喇
所以有時日巴講得冇錯㗎
啲咁尷尬嘅位買 真係有排坐

你均價幾多 仲有冇供緊

81

1819年供點諗到有肺炎

痴撚線 收左幾多息

新手一問

想問下有咩股好投資，同埋如果月供2000幾會唔會太少

老老實實 呢度有冇一個人係贏緊錢？

睇PE無十年都回唔到本啦

得你一個囉，你贏曬開心未呀

唔會, 我供左1年半

halo 不過有啲唔係月供 自己手動入

尷尬囉 自己決定啦

不過我真係好撚戇鳩
差唔多7釐息嘅好嘢 為咗幾千蚊賣走左

致富班玩家好鍾意供盈富, 煤氣, 領展

睇來都係龔蛇D學生
最新一個月恆地比新經濟取替埋

業績期入定錢等位 short

點解供呢啲就係龔蛇學生
5號仲有3%咁多

係唔係證明左手動買係好啲？

業績前仲有無機會上返1800
如果有 我今次一定止賺先

兩樣都做下咪幾好囉 做人攞返個中和點

月供越跌

做定期算

想問巴打月供有咩要注意呢個事勢入係咪蝕比較多

依家都係1400-1500橫行 22號開估
只有過咗高峰先可以知道係高峰

係呢一刻, 一般黎講,
港女估值平但無前途
美女估值貴但有前途
當然兩邊都有啲估值貴/合理/平嘅股
睇你想點做點心

補多句, 再股災嘅話, 一般黎講, 美女肯定爆得勁過港女

13號支燭好J到

同你唱反調 港美股都見已見底

如果每個月得2000幾有咩好推介
咁樣睇會唔會做定期好啲

其實而家蝕錢好正常
想賺錢嘅 問日巴

零存整付 每個月供2000

每月2000幾就儲下錢先

唔緊要, 無論點睇, 市場都會畀機會大家賺錢
傻淡表示繼續回血

我朋友都係咁講佢話有兩三萬再投資都未遲

thx巴打，其實賺幾多我都冇乜所謂，只係唔想大筆錢喺度又唔知做咩好

如果債券嘅話有冇得諗

一筆錢先岩

又幾大筆呀 你月供先得2000 儲番十皮 先落場交學費

希望想sp個幾隻都大跌啦

其實唔急 儲下錢 pick幾隻股研究下

想問吓巴打有冇好推介

X2
有幾隻今個禮拜出葉漬

我係唔會做淡嘅傻淡

新經濟股

加埋舊經濟股

可能做定超價外lc 再等葉績sp

港版垃指係堅定流 想買呢隻etf 實贏到笑

正職上嚟撚月供巴打

經濟好返 仲邊會有而家嘅息率
而家隻隻reits都5%以上
唔一手一手咁買
月供儲股我覺完全冇問題

睇新聞第一時間都諗ETF

其實OK喎
你收6823息幾時先收到幾千蚊

風水輪流轉

兩年左右
但個問題係就算擺到而家都冇蝕價wo
財息兼收

除淨計唔計
我唔識野㗎唔好串我

點解你隻煤仔均價15個幾都喺輸10%左右嘅

幾時先轉返畀舊經濟股贏

新舊交融
完美

我就覺得美女同港女市場可能會一跌再跌，除時大戶同基金佬做世界，Trip曬班人嘅貨再升爆

咁大個人唔使餵到入口啊？
大個仔啦，自己話事想買咩就買咩啦
你唔跌過撞過點識大啊
最緊要搵個到自己舒服嘅投資方法
有咩疑惑就重新考慮吓喺咪做錯
喺有做錯嘅咪做返啱佢囉

含指三萬個陣無論你手動買定月供都會輸緊錢㗎
最重要供緊邊隻同買入價姐

應該係計埋利息 十送一果D

我覺得呢個價相當有嫌疑

今日出港版納指詳情

睇唔出關香港嘅公司咩事

香港不嬲都有個科技股指數㗎

今日無開市？

想問下咁多位巴絲，
支銀月供有冇話過幾多錢會收額外手續費架？
之前問過朋友話過2萬會收手續費，係唔係架？

今日823手動月供都抵

ys 0.0025%

未呀
而家跌最勁都係435
隻700一填到數即放哂435

都係日巴岩

得6823係綠色

哇我d中電 71蚊了
唔玩了

正股驚閪

算跌得少
跌緊1%都冇

一日跌d
積少成多

時光倒流至2年前價位

俾個機會你手動入貨

大把唔只兩年前

去番3月急跌個價了

今次陰啲陰啲

垃圾廢老股823又跌贏大市
買823不如買中芯好過

仲做生意，武肺都玩撚死啦

中芯=中國版TSM，追落後有排升

領展班打手都潛哂水

因為啲技術真係好落後

一早買CQQQ贏到開巷

可能等緊位入貨

買股係買前期，技術落後即係有進步空間=有得升

有個巴打以前好似全個倉得一隻823

輸撚死

伏鳩人以股代cash

台巴

一直就講咗要息唔要股
容乜易跌落5字頭啫

人都搭左大飛走人

以股息買入優質蟹貨

學日巴儲錢買新經濟股，月供只會做點心
做左2年點心

王國龍好醒架
見佢高位減持已經知

823仲月供緊

宜家係2017年
股價未算低

80尾供到而家，想死

靠1137賺返囉
我無信念一早放咗

長揸洗咩驚股價呀 我隻12都跌左幾蚊啦 未驚過

原來種樹都幾高息

個價跌到咁梗係高

跌到咁
5仔都11厘

宜家d人係望5仔出年派返息

823？咩黎架

擺1球 年收11萬好撚正
每月近1皮被動收入

屌唔記得mark低日巴約定圖，過埋今晚美市先cap
對唔住日巴

算啦d人唔識貨
3年後就知邊個笑到最後

唔洗返工啦，的士哥都係一萬蚊一個月生活

日巴咪笑到最後

不過英國開綠燈建李家城
可能可以買返五眼啲基建

長遠唔睇好香港

無計 窮L走唔到
我相信大把人都走唔能到
一個城市都都要運作落去

走唔到都可以投資其他有更多機會既地方

咪係 資金可以全世界走
唔使限死自己係一個市場

呢樣真，睇好祖國發展，開返個國內戶口投資國內股票

啲嘢浸晒基建又上馬

基建+起樓係一個combo黎

我諗d水泥股有得玩下

大陸e加經濟差 > 推基建拉高GDP > 基建工程需求大量水泥 > 水泥股高高高

最少都要重新起過d野，無理由唔gogogo

中電為全球十二大最具吸引力僱主

主席愛股良心公司嚟

起過個大壩都用唔少啦

呢三個月輸左80幾個
過去十年等於白供

而家係中電主席定狗鐵主席

你賭咩

中鐵

未賣即係未輸啦

買咩可以輸咁多

本幾多

人哋玩左10年喎

又係你
我1137冇貨喺手
燈咗太多次
已經唔信自己嘅眼光

六蚊果時唔敢入 依家入就高J

300個唔夠

咪中銀月供

20%唔係好多姐

2017開始供煤氣，頭先放左，蝕左4K
放埋隻地鐵賺7K叫COME返條數

其實都仲賺緊小小
係睇住帳面冇左80個真係好傷

我諗呢到大把人都-20%緊

無錯成班潛哂水

儲錢要買823 巴？

823有撚打手咩狗就有一條

收咗啲息唔計？

月供蝕錢揮手區

係呀！

435 -23%

佢之前show過倉成50幾萬

-8%

-18% 5, 3, 12

你賣左QQ 入左823 而家咩情況？

另外仲有「拿屎上身」巴打均價$5x 重倉823
唔知有冇止賺

我記得佢之後有買少少美股ETF

2隻都計晒利息(股同錢都有計)

－24. 31%

咁樣單日轉向係未麵仔神秘能量

- 30%
有長和同領展

3.49%

你啱啱開始？

但係今日跌穿埋16號低位
整咗個lower low

-15.31% 中, 供緊3,823,1038,2388,2800,6823

港股收皮

我550蚊賣騰訊有咩問題 成本270 等回調再入返 反正我仲有9988 領展依家個價唔買幾時買

你？騰訊好似400蚊買得一手？

爭住認係狗笑撚死人咩

Overall -9%

meanwhile, 美股巴打應該賺緊10%up

我都喺$550賣咗一手
$550呢個位覺得係個幾好嘅止賺位
仲有兩手等$650先放
因為咁樣我先可以break even
435帳面輸太多

yes 夠冚港股
港股=freelance
美股=fulltime

550蚊果日全城亢奮 我老閪都走咗先
我依家都係剩返9988全利潤鳩坐

如果咁樣撈埋一齊計就唔使追數啦
喺邊個市場蝕就要喺邊度賺返

哈
我反而係上完個頂回返去$550先走
太貪心

我依家供緊

3
5
66
700
823
1211
1299
1928
2800
6823
9988

好似好多

我港女買太多啦
賺埋賺埋都唔夠冚

入ticker
可以玩幸運轉盤

5仔斬咗佢啦

700唔好供啦供一年都未必夠一手 真係睇好嘅直接買一手

真
700呢啲一手手直接買仲賺得快

快速增長股真係問心睇好嘅 直接買然後擺倉底 合埋眼三年就夠 反而長線收息股先應該供

5仔供好少 想再睇多陣先放（遲早都會放）

我依家打算買手9988同幾手6823長擺，好唔好？

6823應該月供
9988我冇咩意見 但我自己大倉已經清左 得返profit 我始終覺得美股會調整下先 到時我會再買返入

6823 月供啦
佢嘅競爭對手個價位反而冇乜點郁過

不過而家加供 1 ／823 好似好不智

邊有得用後視鏡睇一年後睇返可能你又會覺得而家唔供好不智

1號仔加供okay ?
823真係唔太睇好

你覺得OK就OK我自己就唔睇好1號仔
823係reits 冇政治風險

我反而幾睇好823

我都係睇好823依家個價位進可攻退可守

62 -27%

唔係一手一手買就得啦

我八十尾供落黎喎
真係咁睇好？

你買reits黎收息 佢依家有冇唔派息或者減派息先？正如你層自住樓跌緊 你會唔會走去賣左去？

你啱

當然有啲人當佢係炒股就會覺得佢郁得慢
但其實佢只係一隻reits

823用樓做比喻真係最岩

你張個Reit字改成中電煤氣港燈新地，其實句句子都好啱用

無可比性喎 reits個本質同派息指引都唔同

高位就供，低位就唔供
又想高買低賣

係加唔加供啫

信念嘅考驗 依家好多隻都跌緊，求安心咪唔加一樣向下溝

無息派咪當未租得出，所以應該加供/手動入貨，就好似幫間屋裝修咁，下次收租就肥肥喇

IM , 10%p.a., 幫到你

買咗領展就好似俾人凌遲處死一樣, 每日唔見咗忽肉

咁著重股價 月供唔係為賺息咩

真呀 成日mon住股價去買tesla啦

佢依家有冇唔派息或者減派息先，邊個知

Reits 喎清

賺少咗/冇錢賺

佢哋鍾意點就點啦

你唔比823真。無人租既
出租率 0%

冇錢賺都要派息架咩

咪係，e加d商場分分鐘要貼錢吸引租戶，等睇好似匯豐咁供股

無賺錢點派
咪當reits有guarantee派息啦

真，個個以為人地開善堂

可分派收入0仲要貼錢

留睇 $33世紀大供股 ver. 823

有冇etf買

會唔會俾美國佬笑

相信好快有

reits喎清

778星期五業績

778星期5業績了

1｜阿里巴巴()｜8.53%
2｜騰訊控股()｜8.52%
3｜美團點評()｜8.33%
4｜小米集團()｜8.11%
5｜舜宇光學()｜8.02%
6｜中芯國際()｜5.96%
7｜阿里健康()｜5.08%
8｜京東集團()｜4.84%
9｜金蝶國際()｜4.47%
10｜平安好醫生()｜3.98%

冇港資份既?

一定孖爆抽

不了

free money

你睇隻美版SQ升到咁，今次中國版上市有一半不得了

其他喺美股上左市就無意思咁
呢隻邊到都無上市

Dear Sir/Madam,

Please find attached two announcements of the following titles for your reference.

· Press Release: New Hang Seng TECH Index to Track Main Technology Players Listed in Hong Kong (with constituents list)

· Index Notice: Inclusion of Biotech Companies Listed under Chapter 18A of HKEX’s Listing Rules into the Hang Seng Composite Index Universe

Best regards,

Hang Seng Indexes Company Limited
Website:

************************************************************
Hang Seng Indexes Company Limited
whose registered address is
83 Des Voeux Road Central Hong Kong
************************************************************

恒生科技指數
截至2020年7月17日的成份股比重
股票號碼 公司名稱 比重 (%)
1 9988 阿里巴巴 8.53
2 700 騰訊控股 8.52
3 3690 美團點評 8.33
4 1810 小米集團 8.11
5 2382 舜宇光學科技 8.02
6 981 中芯國際 5.96
7 241 阿里健康 5.08
8 9618 京東集團 4.84
9 268 金蝶國際 4.47
10 1833 平安好醫生 3.98
11 2018 瑞聲科技 3.74
12 992 聯想集團 3.50
13 3888 金山軟件 3.32
14 522 ASM PACIFIC 3.03
15 772 閱文集團 2.72
16 9999 網易 2.46
17 763 中興通訊 1.86
18 6060 眾安在綫 1.77
19 2013 微盟集團 1.75
20 285 比亞迪電子 1.73
21 780 同程藝龍 1.58
22 1797 新東方在綫 1.57
23 1347 華虹半導體 1.32
24 1896 貓眼娛樂 0.78
25 6088 鴻騰六零八八精密科技 0.75
26 2400 心動公司 0.59
27 136 恒騰網絡 0.59
28 1478 丘鈦科技 0.46
29 777 網龍 0.41
30 2858 易鑫集團 0.27

咁可能好過2800

唔理咁多 我屌美股好撚過

岩呀 見到都好尷尬

求圍爐
幾時升返

美國納指表示：喂!喂!你企開d啦!屌你老母

買港股收息股開咗懷疑人生

已經跌定先

Dear Sir/Madam

this a joke

Best regards,
No more trust Coz of tenc

日狗係未買垃指就夠？有齊atmx

你既愛股

2318居然無份...仲衰過6060

SP好日子

當年既笑話

左閱文，右易鑫，雷蛇在腰間，眾安在心口，頭戴100毛，手執天仁茗茶，褲袋小米手機，入股平安好醫生

中咗4隻
易鑫雷蛇小米平安好醫生

集齊呢幾粒無限寶石可以組成港版垃指

集齊晒閱文、眾安、雷蛇、易鑫、好醫生、小米六粒無限寶石入一入黎

眾安100蚊放左,好醫生揸到而家,其它無抽/抽唔到

日巴是我們的紅太陽

依家啲ipo 都冇當年咁炒得咁勁 呢排最勁都係隻6969

終於有指數 希望快啲有ETF

又可以一齊月供了

隻1477 暗盤已經賺1倍

插喇插喇

港女今日已入左場準備鳩坐大半個月
美女係咪都畀機會傻散

早開左sc 賺少兩蚊

你同乜玩遊戲

納弟弟

我供緊
6823
1686
388
6098
1093

唔對路停供左66 12

無追post
有冇人支銀有條transaction係MSP #823 adj咩黎

有冇人有留意開印度股
佢唔用大陸野 應該有利印度公司

今日跌幾多

跌兩百點收市

收多咗錢扣返？

N年前買過1隻印度etf…
number都唔記得喇

又跌了

資金走了，跌跌跌跌跌

痴線 納dee 11000 我啲tqqq 賺少好撚多

頭先google見到有隻SIFY，又data center又Cloud，不過唔知咩料

中電準備緊第十支陰燭

儲齊十支安心上路

隻港鐵真係垃圾黎，又少成交，又陰跌，我均價41蚊

$46路過

華爾街班仆街知道致富月供日
升咗咁多要高J

隻垃圾廢老過氣科技股

你sp左吧

聽日唔供了
之後分分鐘禁足令

有乜科技股係廢老級別?
你指騰訊?

sp左 @75 2.53剛平左 option都唔再玩港股了

992？

致富今晚入？

訊騰老師
好彩我冇放哂700!!!!!!!
而家又上返去$550啦

聽朝

騰訊係無夢想廢青科技股
垃圾廢老過氣科技股, 就緊係啲老過9成現存科技股嘅人瑞, 我推過畀你的

衰得過我521無膽入
成日有膽輸無膽贏

多左40000蚊 入咩好？

9988？

下個月開始供 都有諗依家入唔入一手。。

都有諗入2手6823

我一向傾向唔食哂 食哂見佢爆升會好嬲 正啦你

我諗起之前有人問
點解雲地放700 9988 9999會俾人屌
依家你咪知咯 @日

南方東英資產管理ETF策略師李雪恒表示，目前公司旗下ETF工銀南方中國（3167），亦有覆蓋到相關科技股，至於未來會否推出與「恒生科技指數」掛鈎的產品，則將視乎該指數在市場的吸引程度及其表現，同時亦將審視指數的風險分散能力，不過他坦言「甚感興趣」，未來將會再作進一步研究。

想買

買qqq算啦

小朋友先揀

你死得喇

人地之前讚佢放得好啊

追入等$600放

咁買call 好啲 $360 月尾到期 贏左請食飯

係咪無人會再買港股收息股

一潭死水

我係50:50咁分配

有,我

823 真係日日陰燭

呢個我真係錯左

冇諗過咁勁

新經濟

為表示認錯
貼倉OK?

823 MSP Adjust
結算戶口冇啦啦有呢條數, 有冇巴打知咩黎?

溝! 再溝! 再溝! 再溝! 再溝! 再溝!

確診人數升!再升!再升!再升!

已放棄

30隻恒生科技指數成分股早市九成跑贏恒指

垃圾恒指

2019年7月5日 領展歷史最高$99.8

唔知要幾多年先會重上呢？

巴打你都係7月月供股數 0.1 蚊咁回?

Molamola

唔知扣多左咩錢

我好似唔係0.1蚊
供1500 回2定3蚊

有冇實數
海鮮價供股

依家先入巴巴會唔會太遲

會，我覺得風險太大

今日烈口咁樣抽上去 我就唔會今日追 長遠大把機會入

裂口緊係追，有裂口等於市場都覺得佢應該gogogo

第2隻騰信

遲下升上500

我都係咁話 等時機

今日高位明日低位

靜靜地儲

傳融創拆物管上市 抽爆佢？ @牙籤仔

我都慢慢儲
放置play

靜靜地儲啦

計岩息率就入少少
多數入完就唔理 放左係度
不過reits同公用股就唔會入

年頭就有人講過1109同1918會分拆物管上市

即係流浮山刀手啲fd啦

咁入乜好

供中資股

美女啦屌
升到呢

仲有隻813

港版老翻納dee邊有得同正版美女比
一隻arkk已經跑贏老翻納dee

一睇老翻納指果30隻
上到大台都幾隻
其他都係垃圾

ATM 京東 網易呢d都算正常
不過連小米閱文易鑫都上到
就知道伏

肛交所食埋呢一水中概股
睇吓仲可以有咩作為

700 9988可以分拆好多野上市
有排玩

「跌咗無感覺先叫長揸」

日巴是對的！

六月張購買力圖未更新
下次先搞

我今日諗 平時d基金佬會放3同823入基金desk
隨著咁多新經濟股升咁勁
d基金佬會調多d入desk
無左每月穩定入貨
傳統港股只會愈跌愈多

我700同2800救全家，依家正緊5％

所以呢排好多時升4,5百點
但啲舊經濟收息股都係跌 或者唔跟升

ARKK每次入完貨
第二朝訓醒都發現買入價已經變左當日最低價

無計啦, 果班人都要搵食
見邊面多水就流邊面走
以前逢年中至尾D
基金佬會泊D錢入舊經濟股,eg 中電領展etc
因為年頭至中已經幫人炒夠賺夠
跟著落來幾個月收下3,4厘息

咁成年條數就好靚, 起碼唔係負數
唔洗自己炒來炒去都已經幫緊D客仔贏緊錢
自己就去日本歐J旅行, 由得D利息自己滾入來
客仔個戶口又有錢賺,自己又有bonus

宜家恐怕無呢枝歌仔唱

GOGOGO

今日少賺放左700

咁我地d舊野點好？
1. 繼續供 理撚得佢
2. 完全停供 轉供新經濟
3. 加供 選多幾隻新經濟供
4. 供少d舊野 放多d$供新經濟

主席中肯

新經濟股真係唔啱供

抽 點解唔抽

供得少的確無用..一個月得果1,2000
如果大手入咁就唔洗月供啦...
舊經濟都有眼你睇,慢慢咁月供好難食波輻
何況你新經濟股

新經濟股果間公司食正果幾個月/年頭大升姐
最大問題, 你供左成年當你好彩賺左筆
你會繼續供返定換馬, 換馬換邊隻?

宜家成個環境,就係個個入哂新經濟
因為個個覺得上到車就有錢賺
投資最忌跟風買, 除非你諗著短炒

你今日咩事?

班傻閪廢老股東搞事姐
最搞笑係班廢老股東之後又想victor 搞多次重組
人地彩你都on9

做乜主席今日咁正常

可樂點睇

你認為新經濟買一堆長hold
定係每月一手咁供？

垃圾

Fb呢, 等tiktok俾人ban

升緊嘅屌

price in 左

其實有好多人都忘記咗本心
本來買得呢啲返嚟 都係諗住坐㗎啦

咁又好難怪既
你睇下個埋新經濟股 日日升10%咁
但自己就坐貨 雖然有息收 但唔係個個月都收到cash

跌啦屌

無錯 不過到新經濟爆破時 d人又會話好彩當時儲左好多收息股

不嬲都係勝者為王 敗者為寇
呢度都有一個好例子啦

有無人逆向思為入d舊經濟股擺係度

繼續月供緊

樓上2件廢老

廢中

要唔要貼倉幫幫大家

月供碎股要點沽

正常沽囉，低幾格

宜家冇得再合埋眼啦

食左藥

靠你喇訊騰老師

隻垃圾可樂9up demand好似有回升跡象, 一句就夠鳩升

定無食藥?

自動跟正股沽？

航空股
軍工股
消費股

吉田定日巴先？

要！

美股果邊我有買ITA

我仲以為你係IB之友添

希望歐美唔好當誠哥係中資背景

每次派息有免費可樂飲

係囉竟然用牛牛

你睇下近年啲收購有幾fail咪知係咪, 唔洗我多講啦

美國佬bam咗誠哥

IB秒殺支牛, 加入IB大軍啦老師

你地講到咁難用

我剩係識買賣, 睇acc info同訂閱, 夠用o架喇

有無師兄們可以幫我睇下我個組合o唔ok呀
ARKK 400
VTI 400
QQQ 250
SOXX 250
BND 250
大約每月月供12k港紙
有80~90k 現金可以趺嘅時候入貨

on9 你睇qqq幾錢一股先啦

會員巴呃鳩我

嚴格黎講我係唔識用IB, 的確好撚多function
但純粹買賣我認為已經夠用, 仲好好用

soxx 同 qqq都會補返每月夠入1股

當中不少公司，例如騰訊、Google 等都有巨額盈利。同時，它們的存在，並不只有一句口號，而是的確改變了人類的消費模式和生活習慣。如果買估值高的股票就會賠錢、買估值低的股票就能賺錢，那麼為什麼疫情發展至今，當大家都不再恐慌了，舊經濟股的股價還是毫無起色呢？難道大家仍然看不到舊經濟股的低估值嗎？我們的時間有限，不可能像電影中的男主角一樣，等一個不知道會不會回頭的女生一輩子。

雲地

飲可樂啦

單純站在投資者的角度來看，投資的目的只有一個，那就是運用手中有限的資金來獲取最多的回報。同一筆資金，我投放在前景比較好的股票，得到的回報比不斷陰跌的傳統舊股高。我可能等幾個月、等一年才得到 5% 的升幅，還有可能剛巧那幾天沒有看股市而錯過了。這樣的話，我實在無法說服自己這是一項好投資。

投資永遠都係一個成王敗寇既遊戲

賭兩手仲快啦

但英國今次開綠燈俾佢
會唔會傾掂數

樓冇公用資產咁敏感，比佢玩唔出奇
同埋英國未正式講過因為李家既身份而block deal

月供股票係咪過時 同傻仔，新經濟股當道
日日睇到d 藍籌日紅夜紅，見到都唔開胃
之前供開 3 同 六，而家停左供了，亦都唔想再倒錢落海

諗諗下好好無轉方法，3 成注碼月供2800
7 成注碼短炒
唔想每日炒炒賣賣得個吉

我試過 唔work ka
少左資金仲難炒

最尾轉左全炒？

短炒仲大壓力過長渣
美股一日10幾20蚊上落
本細賺錢小

最尾轉佐純月供

請教下咩係g/w/k?
新手開始追po

依家轉全月供

66 ,2800
我諗緊其中一隻，大家個股息差不多
但66 有得博升幅，而2800 就應該十年都唔會唔郁
但勝在穩陣

睇完之後唔知點解笑左

大家用邊間買股？
新手想買etf 美股個啲
見匯豐投資個到好似冇

我供緊呢d，$18000,下年睇清況review
3 （疫情復甦就升，一般都有紅股）
5 （少注供，博佢轉型/幾年後有人睇好）
66(都係疫情後會升，加上有地產概念）
700（長遠增值）
2800（唔洗講）
1121（長遠增值）
1299（香港+中國業務）
9988（長遠增值）
6823（長遠增值兼有息收）
823（疫情復甦升）

匯豐咁貴
一買一賣都無左2舊水美金

有咩建議
想月供港股 美股 etf呢啲

勸你唔好晒時間月供
不如認真研究下股票先

美股好多選擇
firsttrade/富途/ib/cs...

識咩你

想一app齊哂3樣有冇可能

呢堆我已經勁熟 有咩高見？
我想知

驚就銀行
唔驚就睇下致富

18蚊咋wo

銀行 支銀平啲？

美女其實係邊隻

3690

老鼠樂園係咪唔會再跌準備升返

好今日開始追 淨係追左最新呢個

恕我長氣
銀行股未來幾年係運吉
煤氣就...你自己有時間計下EV/EBITDA紀錄, 你自己對返現價係乜, 同埋佢收入來自乜, 估下香港之後會點
基本上本地股呢, 資金用左腳投票, 信不信由你
FYI, 我清左港股長倉, 得返9988對沖, 不過呢隻我係睇美女圖

btw, 你月供到18K嘅話, 應該夠本玩用權睇餸食飯接完掟嘅遊戲

本年度最佳笑話

即係同我睇法差唔多啦 一係中資 一係美股 揀中間就

8月頭出ER 可能會跌呢

買邊幾隻

我依家短炒嘅都係支股

呢句我仲以為係未食藥既主席講

俄女好啲

台妹

拉我落水
咁真係難用
我只係識買賣同用margin
其他制唔識用

穩陣笑左
同香港有一國兩制一樣

請問點熟法？

曾經我都咁整個
某某股（目標）
成件事好中二病

自己做下功課比較下先

3 5 66 6823 = 2800
個人認為二揀一都夠做
而且2800更加好 遲下有新經濟有增長 保證派息又唔會執 又無政治風險

呢幾個月的post有d廢，追下#1先

我揀左中間

無政治風險？

Tracker fund可以有咩政治風險？

香港執粒

冚港產

到月供位就扯番上去

有冇巴打識計股票IRR，因為又有派息派股等等好似好複雜咁

謝謝你 3同5我知乜地會一路死
但一直唔知點調 將佢合埋2800一齊供就得

黎緊棄供 3 5 調調d注碼先
同時 想將1299調中平安
同埋加供隻1177

謝謝你

俄女又咩黎

點解我搵唔到淨係搵到道歉po

仲供乜春港女，用HSBC月供環球經濟指數基金好過喇
入場費供款低至$100

等我再做多d功課先

乜7都免，唔洗交易費，唔洗收股息費(因為唔派息)，<$10000資產值平台費都唔洗比

美女解「美股」

g/w/k講緊 ARK Invest旗下嘅主動型ETFs
ARKK
ARKW
ARKG

美股又名美臀 = 美團

感謝大佬

諗緊仲供唔供270
息又低過展展，但又好似學展展陰跌
但明明 港共又買貴水

港女本身就係政治風險

我想供2800就算, 不過已經洗濕咗頭

2800 都好過823，5，66

跌咪好lo 大佬你供wo

邊有洗濕個頭, 隨時可以斬

水電煤水先頭你話呢

我今個月開左fsm戶口開始供一兩隻基金
對港女失望 不過會照供

斬咗好多倉了
轉去玩美女

唔飲水唔會死
無電先會死

無水點發電，無煤點發電

其實你個價都似SP接

每個月收$28平台費

美女

今晚空倉睇tsla
一係升爆一係跌爆

$28全包 > 中銀$50全包

咁假設依家開始供 供咩好？

全倉etf算數，費事諗一個自己唔熟既市場。

ATMX

如果咩都唔識咪QQQ囉

實好過你個list入面個啲823 3仔之流

美國咁撚大個泡沫叫人買你即係叫人去死
中國科技市場市值落後大市，有排升，一定係等港納ETF供

依家叫人供QQQ同叫人送死冇分別
納指神話即將破滅

科技指數個PE成45倍喎

睇得出你唔明咩係PE

日狗識碌撚咩狙擊823就叻 貼倉都唔夠膽啦

同意周大俠

成堆中國科技股底預期下年個"E"上升10倍，計番今日個"P"咪得番幾倍
買股票係買預期都唔撚識

美女tsla amzn兩隻已經托起左20%指數 永遠都升你估大戶派錢咩
今季開始資金將會逐步回歸舊經濟股

國家表示利潤可防可控

就放長雙眼睇下 今年年底823咩價位

okok啦
drop to zero

貼倉先啦我baba沽剩利潤 700清倉 823逢低就買 好過買樓

咁高仲供？

好正常啦 700前兩年400幾蚊磨足兩年 300蚊果陣
又真係唔見日狗叫人買新經濟股
而家街市個師奶都識叫你買新經濟股 俾我實買舊經濟收下息算

係囉 唔係應該趁低位吸多d股？

尤其係港股市場 冇永遠升/永遠跌的 板塊會輪動 就好似當年瑞聲升到百鳩幾蚊入恆指 個個都話睇200 300 當年夠晒新經濟啦 而家咪又係得返50蚊

喇叭 vs 鏡頭既話，你見e加d電話就黎成個機背都係鏡頭，但有幾時見過有N咁多個喇叭
咁你就知點解瑞聲收晒皮

單野幾時完。。。
好似仲勁過03年

我已經開始分唔到邊隻係冇人用因為舊經濟全部都冇人用

遲下新經濟股連車都可以天上面飛 領展停車場無人租了

經歷股壇生涯無數次的交投，黃國英慨嘆港資將從港股市場沒落，「個股嘅價值就只係好穩定狀態，即係會被邊緣化，慢慢個交投會萎縮，最後主要得番派息功能」。他又指出，這對少數願意只收息的投資者或許沒所謂，惟已失去炒賣價值，以及長線資本大幅增值能力，因此大多數投資者會選擇放棄持有。

黃國英：只剩派息用途

遲下新經濟有隨意門，乜春交通都唔洗搭

再試下人類腦電波可以直接傾電話同叫外賣 apple同美團都變舊經濟股 無人用

整喇叭就叫新經濟股?
唔通整 鍵盤滑鼠都可以叫新經濟股

小米都新經濟股啦閱文都新經濟啦

RAZER都新經濟

煤氣咪冇人用

不嬲買返嚟嘅目的都係諗住咁

宜家咁既環境
賺錢成問題 仲講派息

咁有咩辦法 唔通你同我都想嘅
買返嚟擺下lo

講撚成年港女只有收息價值，條廢老又執口水尾

好似係好消息

琴日問好冇入9988既 希望佢冇高追到啦

限聚令延長到12月31號
百業蕭條

今次連燈仔開心啦

hktv sing sing sing

月供又win

陳肇始表示，有關措施將按疫情調節，當疫情穩定時可以放鬆

唔夠膽入來挑機

純粹想收息嘅話, 1, 1038, 941, 6823
呢啲你唔好望有乜升值

我信國家入1052

美股就都有啲無炒得咁勁嘅廢老實業股, T, VZ, KO, IBM, PFE, ABBV, BG, ADM, CAT之類
當炒嗰班就咪掂住喇

好彩高位放晒d無人管

小部份會再溝下行山，其他諗住揾美女玩下

行山真係幾硬淨

2388硬d

以表現計行山好DD ，行山高位跌36%，支銀跌45%

支銀已低位反彈16%，行山都係得8%

國家隊

你咁講，D仙股妖股仲勁添
10蚊插9成然後反彈番30%，都仲係得1.3

開完會 個市暴跌

講起妖股，納指日日都有d爆升80幾90%

其實sofi有冇得係港股用碎股咁買

新經濟股一回調 日狗即刻縮返入老母閪

仲有得跌, 單日轉向無好嘢

仲尾市果下一下大跌
真係眼都突埋

講緊 中國駐美大使館 被美方下令關閉

呢個news中午前後都有講緊
但見個市場無咩反應妹妹下就無點理

尋晚納DEE已經係單日轉向, 今日港女又照單執藥
短炒嘅巴打睇路

美股etf都係voo穩健啲
玩科技都係覺得揀個股比qqq好

領事館姐，未去到大使館級數

好似3點幾先係twitter 傳出

唔供喇，比番D錢我

次次都月供劇本

-8.6%

點解呢

科技股個別發展強好多 個人覺得咋

未知要關既原因，有幾個領事館，依家停1個，可能係市場/大戶借位炒作

係就係，但唔識亂買又係死

例如呢

長渣儲股我揀voo
科技就自己做下功課自選
咁唔識揀股當然都係etf

大家會唔會聽日入貨

今晚重課ITA

今日冇供到港女

Voo 係咪唔識停
淨係識升

呢啲news先正喎 你敢買就贏

溝左展展

點解跌咁多

個股選中的話梗係發展強好多，但etf平均風險呀ma

留名睇資金回龜舊經濟

睇唔明。。。

開名

開名係咪會跌?

月供廢老美股ing

睇完頭幾行冇睇

開咁大堆名好似唔會跌

一向係咁，所以先有d無人飲，無人用，無人管出現